鍾意左個女同事，同佢好夾，身邊啲人都好支持我地，但我好驚

好驚佢老公反對我地

0.5 / 10

比多0.5 分都得掛…

你都係同麵仔對賭好過啦雲哥
感情嘅野唔啱你

我作返篇甜故個post會唔會冇咁尷尬…

佢冇同我講野啦

佢都冇同我講野 雙tick
所以我先上來

單剔係咪姐係block左

見唔見到icon

見到

姐係冇禁開黎睇？

應該係